想請教醫健通問題（電子醫療紀錄）

我想問下北區到照咗肝臟超聲波，
想問下係其他公立醫院或私營醫院嘅醫生可唔可以睇到超聲波張片？

因為我上醫健通個網冇講話實圖像紀錄可唔可以，定係公立醫院有自己嘅內聯網系統已經可以互通紀錄睇到？

求助，心急人上

正常你登記嗰下揀咗可以互通資料嘅
呢啲圖像都應該屬於醫療記錄嘅一部分
可以分享到
不過你咁擔心嘅
最好問返負責你嘅醫生
或者請教睇開嘅家庭醫生

開通左醫健通之後，私家可以睇到份報告
但張片就應該睇唔到
但正常情況睇報告都夠醫生做 decision 架啦
唔係放射科醫生都未必識睇張USG圖

我就係見佢個醫健通網話陸續推行緊，無講明圖像報告可唔可以，因為我驚聽日九點去北區申請拎超聲波底片未必可以即日比到我

冇片 得報告 但係報告既可信性同埋副既資料遠唔及有張片睇
最好都係去你照果度問佢攞番張片啦

因為佢上次公立未肯定到肝入面個舊係乜，所以叫我照CT，CT已經約左仁安星期二做，所以我想去比張超聲波片啲私家醫院醫生睇下研究下

唔知九點一開門我去申請可唔可以當日x光部收工前拎到

有冇係醫院做嘅巴絲知呀？

無咁快，之前試過係幾日

唔洗啦 報告都未必要 可況片

咩意思

唔係掛

Us d片無乜人睇 主要睇報告
仲有CT見到就見到 見唔到就見唔到 有份us報告頂盡都係知道你所謂既lesion係邊個segment 但係CT見唔到 份報告都係話見唔到 無乜大分別

唔識，但 CT 唔係已經清過超聲波？有 CT 就應該唔洗超聲波？再唔係醫健通有份超聲波文字報告都好夠

CT未照，星期二先照，超聲波已經照咗，報告只係講咗size，話唔清楚係咩

anyway ，祝巴打身體健康

超聲波通常無電子圖片
實物圖就可能有幾張